[A/I] Fate/Grand Order JP [633] 迷葉嚴禁進入

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

lm

魔神柱六點開波？

5點？

yes

又可以睇銀時carry成個po

大佬

個時我打騎柱好似係用JACK子打, 都夠ONE TURN KILL

當年未有lv100同金狗
今年應該好多野黑杯都秒到

會唔會到時花式撚狗

血量用break分做2條

狂同殺職都缺素材

隨機出多隻rare enemy

仲有寶具耐性

正皮

而家先抽左step2

一晚收幾百萬FP

迷會長

課啦

唔撚使返工咩

ja5jad

望佢今晚至凌晨清曬佢 六刷唔到

一陣遞信
有冇人支持吓

4，5點先遞

G持

撚住一返到就遞好撚驚

緊係臨收工先遞

第一次，乜都唔識

有無邊個聽歌app 新出嘅日文歌會更新得快啲？

十卜 最緊要唔好有罪惡感

qq音樂

新手好似未試過打raid既魔神柱

就算要玩你，臨收工個陣都唔會搞你啦

做咩遞信

真係要玩仲有成個月通知期玩

全職做master

佢驚你玩佢多d
真係玩就記得慢慢做同準時收工
佢鬧你就當聽唔到

好嚟好去唔玩啦同埋我呢行好細，遲吓實撞返啲人

咁緊係啦
我叫你做既都係比人玩個陣先咁樣
公司同事對你好就做得好好睇睇先走

你咁樣姐係想玩串個party姐
你唔適合翻工！

遞佢老母啦
我第一份工係做左10個月
有一日同我講冇得升
食完個lunch返去講唔做
即日走

即走唔洗賠錢咩

訓得好舒暢

做緊PT 但係指揮個FT做野

CSOR呢

無計,有時想扮下傻鳩都唔得
最大果粒要我教佢地
ON99

扣埋al ot掛

唔洗
反正坐喺度都唔用得電腦
計埋d al比我走

依期p站無乜靚圖

勁

t好多

成日叫我去課金

濕鳩港資坐多一個月都嫌多

課

Step pool最抵課架啦，保底lr wo

最近啲錢課左落星矢到啦

台仔ios課金加價

ibanker

尼哥打工達人

我相信我打晒啲關會夠石抽

真係唔駛同公司講感情
做得唔順即遞啦

點解比卡超偵探慢過日本上

決定睇deadpool版
唔係暴龍哥個tone不了

唔講閪嘅暴龍哥仲係暴龍哥？不了

死待超一定好過廣東話版

等我搵下有冇J得落手D先

上一份仆街工要2個月通知, 咁我儲左個幾月 AL 同 CL
諗住加埋D例假就可以直接走人, 點知同我講AL比錢唔比我即走
淨係扣左D CL 同 例假 只可以早大半個月走

個時我就個個星期交2日SL, 反正有公司醫療咭, 睇門診一蚊都唔洗比
不過就要周圍去唔同GE診所, 有2間見我成日去唔肯比醫生紙我

可以唔計既咩

可以唔比嫁咩

有得唔畀？ 係咪on9

有醫德

醫生紙係有權唔畀

呢鋪唔計

個時有嘈過, 如果唔係點會拎左多SL去玩佢啊
仲搞到差D連reference letter都拎唔到, 好彩同個HR有都叫有D水吹下, 佢幫手先比我

自己打咗封信，好似有誠意啲

手寫先有誠意

用毛筆寫 我唔撚撈

手寫

最好係血書

好提議

你肯寫血書佢實比你即走

上網copy 再改公司名同自己名算啦

img]

民眾喜迎油價上漲.JPG

岩岩入去巴哈，d台仔真係弱智，睇留言睇到就黎笑死

人地ios加價要d遊戲廠商解釋
有d仲on9到話an機都要加價平衡返

魚旦論

魚蛋論

撚有人得閒睇你寫咩
最好2 3 行

仆街 寫咗10頁紙！

作文

ching reference左幾多份research paper

dear ah蛇

因電競崛起 小妹要專心鑽研轉豬心得
沒時間上班了

謝

呢D正常發揮姐

轉豬唔夠
研究埋點樣補魔

今次既金銀銅item+童謠係愛麗絲既茶會
淨返既瘋帽=雷夫

首試JCB課金
真正體驗「石啫 禁個掣咪有囉」既滋味
唔洗入ITUNES卡NUM 好舒服

係咪話貴啲?

TUMBLR

CHECK番 $669
淘寶計埋手續費應該平少少

係

但tb好撚唔方便

薯仔玩唔起

係 淘寶最煩係有時D鋪冇貨 但你又俾左錢 搞到要ON99等唔知幾耐
試過N次 唔同鋪都有試過

淘寶仲平啲？

有相熟
通常問左先入錢 + 有時會有平

之前公眾假期/星期日..俾完錢冇卡NUM..要等第朝鋪主起身搞

你有批好平既聖晶石？

走咗嘅客,唔係咁輕易回頭

用左會封id
利申比Apple封左兩次

柒能到

都係幫襯返game舖

信用卡就係快同方便，但貴少少
iTunes卡就係有得平但要等

一早大手入貨itune，急用先信用卡囉

台主好rich，點跟

咁快就有黑櫻本

Gbf用過馬雲美國play卡返唔到轉頭

我an淨係用信用卡

課金既時候轉機定係你本身用an

ham出名死an狗

都係好rich

分身個本?

冇骨怪關

一陣有冇代打

做任開天草女帝個關

Sony一日仲會出電話就唔會轉會

最左下角空中庭園

270796

淘寶有

主要都係用黎打丁，趕走晒啲活躍用戶

連自己市場定位係咩都唔知嘅公司

就係你嗰間

又唔見禾有事

邊間 關照下

結論：會長舉報十香

好野一齊share

抽左水瀨未

有冇風

就開始了

真

扮工mode啟動

一日出電子垃圾

Hen想打g

要返工 希望凌晨仲喺到

吹呀

又要補充mofu energy

2分鐘開波？

成班唔知喊what

無病呻吟就呢D

見到有手足轉jor 黑杯金時了

外來者巴巴

咸下都唔得

開波

一個人中招，全部人開寶具還拖
狂蘭

發覺有得刷野就無人反葉

人類惡 顯現

MELT踢爆佢

成39MB

一入去打柱

真係巴巴,職都無改

得60萬傷 屌

恰鳩我冇打完活動

唔知有幾多條命

打完一場33變718

屌 無絆加成
寶5貞2000金狗得57w傷

屌49萬傷

ON99我拎左騎職入去

清驗下眼啦

刷爆

cba係咪要轉qp裝

1條都未打死已經冇左5000條

三藏go

諗緊用melt定金時

希望の花

CBA轉QP裝PLS

搵人掛返梅

唯有咁

緊掛緊牛頭梅了

三藏雙梅
升下其他打手絆

射左10條已經8塊書頁

100lv寶5黑杯 岩岩好五十萬

仲係一堆csor

多謝齒輪巴隻狂金時比我享受1TK

牛頭都唔洗
QP啦

醒起自己原來有寶2莉莉絲

全隊自己野啦清

會唔會太易玩

996,343,267
可以++嗎

你慢nobu7秒......

三藏掀3個制就秒到

搵人打手太煩 靠自己

寶1秒條毛

無限條

慢唔緊要 我反正無野升

巴巴可唔可以死快啲

me bo1金時都秒到

轉件紅放衫

又可以解弱體 又常駐 點會得1寶

可以試下既

咁勁

未收工無得刷

總之唔係劍職就落csor

我地玩fgo係玩電莖.... 7秒1條 10條就差70秒...
就係個70秒就一場咖啦.....

21分鐘死左幾萬條

借人梅仔 自己孔明放絆10禮 +15%buster
寶2伊莉雅勉強 1turn到

基本

Golden Spark !!!

無龍牙果條打？

金時滿左絆
又冇其他單體

3百幾萬qp一場

我係電莖選手就用左電腦開腳本刷啦-.-

寶二金時100黑聖杯
梅牛魔王
明絆裝
全 buff 60萬

なんか静かですね

317593763
All擺絆禮梅
術擺牛魔孔明
自己拎

係喎唔記得絆禮

嘩屌
186分鐘內任打

寶五illya

三藏

肯定186個個係分鐘?

mo

有無巴打fd list 梅林掛QP禮裝可以add

已經死左12萬條

抽

係喎,小時黎

186 小時呀話

仲癲過刷box

用呀塔打左2場先醒起有melt

開足咁多個鐘 有幾多人係刷到八成時間

柱要打幾多

唔係喎,見到條血郁左啦喎

呢鋪和味啦

唔係啊嘛

條野死個動畫可唔可以快D

係喎
有限

自己set既姐

冇f5真係唔慣

珍

食慒你任打

223 440 939
大文西嚟

可唔可轉下禮

總共要㩒13下先打得死一條

要咩禮

qp
掛咩位都得

術位QP禮梅

喔咁我一早掛左了

完今次活動記得課多d 下次再開一鍵一柱💪

"係英靈嘅話一定會拎到特攻"

15絆不是夢

條野入場高機率降綠放

終於到我大魔女出場

掛左

用咩禮裝同衫?
我都用illya打算

想打龍牙果條多過巴巴

我見親都降藍

rider1堆大細文西啦

紅綠藍都會

金時好抵玩

melt ： guard

求放金時

152 079 740

邊撚個話任打

邊位手足擺凸爆寶石翁落cba度

？咁係點 剩幾多條依家

警告你地同我打慢少少

95%

唔show出黎方便篤數

非洲人要2t一場

降紅放金時都係一下

慢慢啦

禾bo1食到就mo

馬爾大真係好抵抽 真4大拐

原來我唔記得買小文西裝

係任打 但係冇講過隻野唔會死

寶一illya雙孔明要3round

笑左

有大佬

冇小文西禮

仆街碌野出buster down

抵啦

fd list冇人掛
用自己個隻算

大魔女表示只係開多招技

退場動畫咁長嘅撳都無得加速

用埋紅放衫未

升極地

收鳩埋晒D sup先

睇黎我可以DEL左你

馬爾大解+降防 換走

JAGA,仲未升完

都2019啦

條bar已經好明顯冇咗忽

我刷住100條等你先

台煮加我

巴巴托斯
好掛住你

應該得10%左右
唔洗啦

我咪掛緊

放低ID

哂時間

金果有用處了

下下都random到你咪ok

唔係必降 可以唔洗

求狂位放BX 金時

刪淨台主好似可以100%見到台主 好似係

用緊
真大腿

冇小文西裝放住大文西裝梅林先

掛孔明啦，想食埋友情點up

巴打求加埋 YUI

三藏撞紅DOWN要開晒D技先夠力一確

係咪得我咁on9放絆禮孔明

btw 台主其實唔洗黑杯都得

咁少咩

屌你老味連續3舖都紅down

開3次技蝕時間

223 440 939

叫倍卡孔明補刀

原來加左 一時v唔到

到底9字頭定2字頭先係你AC

平民用狂黑貞 + 兩梅林都有1T
唔減紅既話

用illya打係咪雙孔紅放衫最好

是但啦

要夠NP

禮裝咩配置

唔係
2004斷片最好,伊莉亞無寶傷UP

所以迫住要雙孔
2round

數字有錯

銀時 台主 dmn巴

btw2004斷片唔係紅放衫咩

巨頭

好彩有ALL IN抽BX

無黑杯打幾多
單梅黑杯三藏無紅down打得60萬左右

狂黑貞 渣jer + 梅林 牛魔王 + 梅林 QP

屌 打錯左pad個id

996,343,267

bx打完夠金時打兩槌

斷片係寶DAM
紅放係私服

提醒大家可以係filter set唔睇孔/活動禮+突滿

屌 跑狗jm9

爆左？

就爆ser???

冇

有彩虹跌

呢到應該得我未打曬之前啲任務

係咪機械人大軍殺到

爆左ser?入唔到

爆左

屌爆ser

死SERVER

diedddddddd

葉狗我屌你老母

爆左SER 目測 1秒鐘有280條死

死ser?

死SER

死左ser了

又扮多人玩

屌岩岩開始打就爆

Fgo又贏
又多人玩到死ser

死左ser

可以去煮飯

去玩last idea先

我未打到柱都混雜

屌你葉狗 課咁撚多金都死ser

真係死ser

有無咁廢

53分鐘就死SER了

屌你老母咩 聽日要返工架

又比班bot刷爆咗？

點撚樣呀IT狗

主線都唔俾我打

係咪執柒咗

Diu一條都未打

就係咁戈廢

屌~仲未打曬之前嗰啲

我都虹左

FGO大勝利

屌你老母咁都死ser

做乜鳩

d錢拎撚左去邊

我都未

又死server

80萬條就死ser

已經進步左好多

可以去玩lol啲任

世界末日

On9 ser

屌到死ser

廢到。。。

射波啦 岩岩我打古戰都射波啦
Fgo既古戰場邊可以唔射波刷

最好死到我收工

最近請左唔少

ja 5 ja d

我都未打晒,80左右

望住大家打巴巴就好後悔點解唔早啲打曬佢

返禮拜六 辭職啦！

bot

果然係歷史重演

再射啦 我射左四日打古戰

垃撚圾

算 跌既野都唔算好吸引
打左廿條左右就死ser
即刻無哂心情

唉

一事無成

再演埋死server

前日講完打raid都唔追進度

30條就mo

未做曬任嗰d抵啦

是旦啦 刷到咪刷刷唔到咪算

搭緊西鐵返歸聽到有人講死ser唔望都知佢玩緊fgo

再演得好完整

真係垃能圾

薯仔ser

係咪死咗SERVER？

要做哂任先開到？
好彩尋日心血來潮清哂

我先刷左十幾條就死ser

你岩

繼續打得

load到未呀 dllm

又入得返

想打殺職素 10隻都未打到就爆ser
最後都係用返melt

完美重現

是撚但啦
開左10場連機

やだ…前回よりもバルバトス伐採速度がヤバイ

開始50分で840000本も狩られており、秒間280本も伐採されている模様。
骨どころか塵ひとつ残らねえ…

建議做個表列出火力和配置參考

我都係咁，唔夠膽出驚

揚陸城登陸

黑杯melt 雙CBA(其中一隻絆裝)應該夠力？

會唔會又日出都見唔到

melt bo5 23 技
cba 123 技
唔食綠down=秒

2隻絆裝都夠啦屌

打到80/100左右開第10節

5點開 半夜未到就完啦

衝牙

用人地果隻QP裝呀嘛

刷多幾場夠爆錢啦 早d升絆好過啦

illya bo5 ，雙孔 加雪地裝

打60至70萬

孔明寶具先
illya再放寶
1t到

又可以繼續了

.gun

冇左減三色放？

兩寶具 不如換人啦清....

有

泳貞+孔梅都夠秒了

唉打任先

已經最快
好過2turn

狂塔核爆

升下伊莉雅絆先

突滿魔性菩薩 lost in belt黑色加攻加寶具攻果件衫

黑杯未滿要補刀

潶幾多杯幾多金狗？？

好小人放梅

狂塔貓

又響朵

夠np咩

好彩佢殺屬性， 唔係都一t殺唔到，

me冇其他打手了

得淡笑

跌左3張禮 屌 之後又要非幾耐

唔明

20lv黑杯,0金狗

泳貞50NP+梅梅 夠做

我都見心諗咩料

孔50,梅20,泳貞10,新年衫10同加寶傷

椎梅得40喎

泳貞紅放+20NP

帶突爆bo石做乜鳩

要秒條柱有幾難 有冇咁多野要討論

=90

泳貞20,打錯

梳 轉返

有件衫升寶傷同+10np

難得用到illya

咁都係孔梅金時最少制

寶一三藏/突黑杯 梅/任何 南丁/突牛魔王 紅放衫
金時一早絆十咗就唔用了

較咗跟atk排 佢次次都喺最頂

load動畫好悶 上黎傾下計姐...

以前得絆5咪又係照用

玩緊time attack

一路做緊exam notes一路打柱一路上連登

條野唔係會降紅咩

溫書啦你

三色隨機

six9紅debuff都你56萬

出巴巴嗰時好似已經有絆10

溫書同拯救人理比算係乜

C位孔明絆
A位梅林錢
545,483,125
3個位 加完出聲

求a位梅林錢裝

咁更加應該溫

炒左仲大穫，講真

溫少晚就炒？

聽日考
冇溫過

仲温 巴巴肯定見唔到聽日個太陽

依家都冇左1/10

我地同你打埋 你放心溫

Debuff狗黎

Fgo刷少日唔會死
考試炒就一世
我就是人版

溫書啦你

好彩尋晚考炒晒，下科下星期六

會唔會炒曬呀

想瞓教 可唔可以打快啲

轉左梅做泳裝奶光
雙技9穩定60萬

跪求 黑杯三藏fd
815,387,163
連登有愛

寳幾？

連續5場降紅,係咪改過黎?

訓一晚就會冇左

黑杯bo1藏,梅,奶光
7lv極地60萬

有無人掛小文西明仔

吓有血bar架
唔係186小時任斬咩

gun！

bo2極地都唔洗開

系

應該過唔到今晚

當年巴巴頂唔到一日就死晒

唔洗揀人又快左兩秒

仆街了冇泳奶光

me2

梅絆10咗要拉fd嗰隻

藏藏藏 4招技53萬

正 唔洗睇人是但搭張小文西就入得場
寶1都輕鬆

孔明絆禮後備有無buff啊？

無練...屌
用返孔明＋絆裝算

又塵又骨真係要往死裡打

最緊要係中紅down都唔洗開多幾下技！

多口問句,平時打門一場幾多QP

＋30％
min:117w

100至200萬

係巴士打到訓著左

頭先打柱有場得8千qp

大概100左右
但打魔神柱有埋素材wo

呢次qp極唔穩定

qp入箱

刷得好慢

me土方要5招

掛乜錢裝 邊洗得曬

兩個鐘20% 仲有死ser時間
好彩請到假

bo1金時要7

刷牙 刷佢老母閪 月豬們

要絆?

me好窮

陳小姐一掌秒殺

原來唔洗開極地裝都秒到

ys

12點都唔知捱唔捱到

有得刷埋錢真係好高質

不了 仲有10幾個杯要餵

快d打曬佢 要返工

大約有2000萬條

Melt得寶1 用CBA要其中一隻裝絆10裝
都係用返金時

會唔會好似上次咁加命
又或者打完呢條命有其他條打

all位孔

多謝你的好意 我要cba

FF

Ok 轉比你

咁我all位cba掛絆俾你...

最好係術職 我長係術搵人

無新料 跌d 料同之前刷箱個d重複晒

應該唔會 打完巴巴比人做返活動任

孔明過氣了

呢家先50條

我術職梅掛絆10裝定QP裝好

掛梅啦

但仲有成百幾個鐘，官方set既數量又咁少
真係好鬼

骨塵我都要大量 打返3e QP先

我最缺錢 有得刷太好了

錢

但佢寶具慢呢

4點申請aeon jcb而家有得攞卡
財仔卡真係

比你感受下當年巴巴托斯大屠殺嘅慘劇

巨頭都有野缺

我申請張渣打 一個月都未批

我申請Citi同東亞都好易

幫唔到牙BU

就見到你啱啱 愛你

有更多人需要你的幫助 我夠fd用了

想當年淨係刷咗一條就無咗

現在のバルバトス伐採速度

開始120分で3100000本。秒間430本が伐採されている模様。
ふ、増えている…？

大家加油。
做份final ，晚晚都2點訓，6點半起身返工。

當年得隻b叔絆10冇孔幾春辛苦

睇黎今次都唔會有日出睇

每60秒就有25000隻巴巴托斯被屠殺

老屎忽

邊有可能睇到

當年梅啱啱出升唔到有3技

今次有絆加成咩？

好熱鬧

MO 靠寶LV壓過而家

平日無機會用
趁今次升絆

仲有大把老

真係咁大個隻除左fap都未打過raid

終章的巴巴福利仲好D 而家依隻好大浮動

依家好多場都係塵加幾粒石安慰獎

未經歷過嗰陣打巴巴嘅辛酸

骨

430/s

有塵有骨好岩駛

有錢刷

當年無孔要換人先OTK到

塵骨台主QP 30AP搞掂

當年仲未經歷非洲朋友 好HEA玩仲要

12點前應該都殺得晒

小薯可唔可以都抱大腿779,089,462

兩個鐘20% 12點前唔得掛

你個陣叫hea玩

而家d人開始收工， 愈來愈快

上面有講到，仲加速緊

YS 得一兩隻5星鯖 心諗刷咁多做咩

大家食米線食麻辣定酸辣
我啲fd個個都食酸辣 好冇癮

清湯

我都加入戰團

唔撚食垃圾

睇邊間 譚三食麻雙特 樓下小店食酸

清湯全走

走埋米線

same

全走+1

糊辣

台豬 寶1金時可以點組快刷 定繼續用三藏算

自從睇過坑渠水單野
就總係覺得d配料好烏糟

3藏高寶咪直接3藏
我用3藏貪可以升埋泳奶光絆

100條 break下先
可唔可以死ser畀大家休息下

頭先試左好多場，要黑聖杯+開場兩紅先得

諗唔到今晚食乜好

咁我繼續三藏算 而家起碼keep住1rd過

啲人多數洗得唔乾淨
尤其芽菜同蔥

你地成日咁辣 第日爆石菊花唔會好慶咩

咁繼續三藏算 唔使睇卡運

垃圾SER

成班gay佬唔食辣個屎眼都辣架啦

黑杯金時 梅 孔 紅放裝
再唔得就上埋梅孔絆裝

依食食開茄湯全走

神父好有心得

86條跌左4張裝

加左
我都係小薯..大家互相幫助

一吉就死

頭先試左孔絆裝+黑杯金時+紅放，都係差小小
問題應該係我金時技1未滿，呢個無計，平時唔用金時，同埋窮

最憎食米線

皮膚問題唔食得辣
由食辣變左做清湯

d撚樣孔明未爆技

寶1就唔好諗快刷啦= =

寶1 陳小姐快刷緊啦

勁到

有死靈屬性

有大佬carry

你既快刷要禁幾多制先

好你少少 寶2陳小姐

6

1T過到唔洗睇派牌員面色就得啦

老太婆無雙

5/6粒制

用bot咪唔使禁制囉

咁你幾粒 講黎聽下囉

FGO都用BOT 廢唔廢D

茄湯成日忍唔住飲埋個湯底

究竟條柱可以頂到幾點

fgo咁垃圾都唔用bot先on9
利申:on9

聽住radio繼續刷

玩fgo仲on 9

唔小心刪左6把牛刀嘅神父
有無得畀我加返

你咪直接終結話題得唔得

我講黎無意思 唔係巨頭唔需要拎出黎講

你覆左我咪終極唔到個話題

OKOK

可惜唔係生放

ok喎

thx

有冇詳細?

who?

咁惡仲乜野

要開寶又要換人
真係冇打手先會用

關5關你事

見到啪手指就想HULK了

I am...

換人

禮卡佢用咩

不過諗諗下 三拐禁制禁到2076 都係繼續藏藏藏算

【21:00】バルバトス君、3時間で521万体消滅 1秒で482体消滅！
更に記録更新！ 夢の大台10.9バトス！10.9バトスです！！
1バトス=44体/秒 (終局特異点でのバルバトス君)

話咁快冇左4分1

55

黎明食屎狗

錯post sor

返去玩頹廢game la

5 LI LO MO

狂金時有活動加成係咪特登

你係邊個

上面咪有USER NAME

係咪唔洗轉區真接係日本app store登記張jcb
點解會咁 岩岩打左去call center話無話題

我今朝課正常喎
我係轉左日本STORE 之後入卡..之後再開FGO買石

咁就奇怪了 步驟同你一模一樣

貼多次

你隻驚會唔會轉STORE之前未熜]
重開試下

打咁耐都係見得一次彩

見黎冇鬼用
分薄D運

禾多到食了

你仲要咩

集郵

彩虹

就咁睇都幾啱林峰張禮

心臟跌率好閪

巴巴托斯死靈屬性
槍Csor Ruler馬爾大特攻

繼續屌爆

ching好波

悶 唔刷了

打左幾多隻
我公主5點既200體都未用

200體, 用掃地卷幾下就清完啦

諗住推story用

138好能悶
點解巴巴死要9up咁耐

加埋跌野都成分鐘先跌到

柱全部都口水多過茶

press能左消滅短縮就應該炸一聲死撚左啦

喀耳刻突然好有用系列

梅 泳貞 孔 大力過 雙孔 泳貞
但係差10np無得第1turn就開寶

活動MASTER衫有啲+10NP架嘛

而家用緊第二部件master衫

黑聖杯喀耳刻有解弱體 有充np
可雙梅

用新年裝

不嬲都有用

原來用only you寶一就得

10隻收皮 悶到死

個期未玩

早幾日歪完冇升過，點估到係mvp

整張圖嚟CC ME都係得寶1

我第一次伊莉亞果陣歪中
打箱果陣我打肥升晒啲五星，後尾先升番一技

邊隻ONLY U

禁幾個制就滿lv 30技啦

藏藏藏

can take me 取西經

an機up唔到圖
100lv黑聖杯
梅林牛魔王
孔明絆禮
用極地裝(得5lv)
入場孔明加攻梅林技1、3，only you一技，極地裝加攻

黑杯 雙梅啦

試埋雙梅得唔得先
咁可以空一個位出黎放絆禮

懶到技都唔想禁

冇黑杯要禁多幾個制先1turn到

打到電話無電

雙梅都得
可以放多張午餐裝了

12點前就會針

梅加槍奶光好D 有弱體解除

me咁

都有
陣間試埋

即係上面老凍果隊 堅WORK

【22:00】加速は止まらない
バルバトス君、4時間で742万体消滅
1秒で515体消滅。11.7バトス！

ちなみに21:00～22:00の伐採数だけを抜き出すと1秒で615体消滅の13.9バトスです
1バトス=44体/秒
(終局特異点でのバルバトス君)
止まるんじゃねぇぞ…

見到終點啦,終於149

總數有幾多

1800萬,好似係

雙梅效果一定好過孔梅

63..
.GUN

其實我冇所謂
孔我開左絆十一所以冇事
係梅林都絆十左先有問題
依家換左媽媽拉人梅林就搞到
又可以升多隻絆

150嘅行開啦
BTW 之前見到你20日唔ON以為棄左DEL左

呢隊堅掂，宜家衫都未開過

你又拜乜喎

莉莉絲寶2都要黑杯先可以1turn

幫最尾果隻打一打格仔OK?

多撚謝

你bo5開唔開都得啦

o5 點跟

寶1 buff完都穩過50萬
仲要寶5

禁少幾招技差好遠個速度

我仲要係AN機先天不良LOAD耐好多

對班月有啲失望
竟然俾條柱捱到呢邊日出

有人貼過未?

愛飛高未

罪大佬都係反葉先鋒

大佬冇訓覺？

48

過半了

好野 聽日可以返工

痴線咁快一半

1e都未打到

6x

26 sad

返到屋企應該打晒

時間過得真係快

咁就一半

擾敵

開始返嚟了d虹

刷左100條收手了
留番d果刷箱

課3p刷飽你

好少殺職石

玩左兩年仲食緊金果

🌈🌈🌈🌈

me都刷得幾慢下 仲有廿粒

唔係好想刷了
啲錢浮動咁大

次次金果食到咁上下就轉啪彩果

同意！！

求SEED

我係會先食彩果，再食金果
咁樣真係好似儲緊錢，玩得安心D

twitter見到 唔g seed

咁的確係未裝返

鬼妹全盛期真係

鬼妹太快老,不了

條腰好J

仲有270粒金果未食
而家鐘意啪銀果先

冇哂果了

彩果

仲有彩果

彩果無限量供應

250金 140銀 1085銅

啱啱重開game點解佢無啦啦要我更新800GB

你真係開果欄

彩果係拎黎換希望

mb先啱

800gb 就黎多過我d 咸片

你都幾撚多下收藏

俾人理選擇咗

收工黎搵我拎 成個外置ssd比你

仙人級數？

800MB，咁似啱啱down完第1次開gcame嘅

而家先開全力刷

打到100次就停一停

你地目標刷幾多隻...

刷左60隻已經悶到想嘔

唔訓鳥

直到條柱mo

100隻算 真係好撚悶 qp波動又大

而家都3分1

趕盡殺絕

留返啲果刷box好過

唔係已經冇左一半啦咩

屌那星...我有幾場得8千QP

一齊努力

得返3分1先啱

不過等我刷到100隻 條柱應該都差唔多死

多謝咁多位巨巨手下留情 跟住就係強者嘅時間

巴巴:

沐浴緊巴巴的血

我地珍惜肝臟好過啦

400果

電話太忙開唔到bot

人人都是三明

仲開，刷完再開啦

六十幾條已經唔悶死

建議大家睇柯南
呢到應該冇癡線佬睇曬掛

整緊媽否馬拉松

笑到我呢
如果頭文字D對白塞入復仇者4會點？

而家先37 希望打到100

hi

禾想開

俾u開咁

多謝

助個攻